$1,000 左右買張 display card 請問有咩好介紹？

部機上年砌，
Intel i5 6500 3.2 ghz, 16gb ram, 256ssd, 老母板係 asus B150M pro gaming, 一路唔得閒打機所以一直用緊 onboard display, 嚟緊想買張平平地嘅打下機，筆直 $1,000 左右。

最主要想玩：wasteland 2, Pillars of eternity, Path of Exile, Fallout 4, 同埋嚟緊想玩 Fallout 76, 我對display card 冇乜概念，買張 $1,000 左右玩上面d game 得唔得？

自己google下啦
fallout 76 minimum 都 gtx 970
肥花二手價 $900
咁你自己話呢
儲多啲錢先啦

GIGABYTE / 技嘉 GTX1050 2GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (GV-N1050OC-2GD) HK$ 984

個價跟jumbo 最好去jumbo 買

唔該2位巴打，尋日 google 咗一晚感覺買 1050ti 好似抵玩d，$1500 左右有交易，比多少少錢起碼可以打多幾款 game, 唔該晒

$1500 1050ti

全新同二手又冇得咁比
不過1050ti 應該千3左右啦

畀少兩舊又可以收張1066

上馬雲網買張1060金剛軍團先千一人仔，1050TI買先天才

我想放1050ti 上年3月買 平時極少用
tg:

$1000 收唔收rx480?

新card要玩得順起碼都買張570 4g啦
不過都要爆幾舊budget

1000夠買2080ti

不過係美金

俾多少少上淘佬買1060 5gb

淘佬啦，叫佢送多支滅火筒啦

1060 5gb

肯俾多少少又淘佬就RX580啦
做咩要同網吧搶1060 5GB 啫

我尋日 google 都見到好多礦卡賣，不過電子野我唔買2手，寧願比多少少，有保養唔駛煩。

其實有d心郁想等多一陣等佢出 2050, 唔知 $2,000 買唔買到，反正都唔急住用

搵水魚

rx480 8gb放唔到1000啦?

你上肥花放$1000睇下有冇人要囉
或者可能有機會既

二手1060?

值幾銀而家?

礦潮果時放你有賺
而加放900到啦